開咗冷氣未

好撚熱

開左
之後又話凍了

點捱，而家先4月

係

多d開冷氣 所以搞到凍

月頭都仲有20度
可能終蟈戲啲廠開翻
又開始熱

電費有津貼 開多D

好大風WO

而家唔開幾時開

星期五又話跌到去18度

間屋凍
但條街繼續熱

Ching 住邊頭
我風扇就有
朝早太陽曬落張床熱到hihi

對住吐露港

我呢啲內陸地區真係

遲啲覆
凍完熱翻都未整好真係搞唔掂